試試免費塔羅占卜

小弟玩左塔羅都有十幾年, 不過一直都係自己研究同埋間唔中幫自己卜下但甚少幫人卜
最近好想開始試下幫人卜,
所以係到開POST當係比個機會自己試下幫人卜係咪同自己卜一樣咁準
同時亦都可以透過呢個機會幫下有緣人解決下煩惱
大家有興趣可以係到留低你GE疑問
簡短GE稱呼, 如果可以有少少件事背景就仲好

我個IG:
請FOLLOW我多多支持, 然後係呢到留言或者CD ROM可以IG DM我
每人限問一條

請先留意
唔答健康問題, 問題越仔細越好,太空泛問題我都係比到好空泛答案你
唔答是非題, 因為我都覆唔到咩比你(都係Yes/No)
時序可以,但塔羅唔同算命, 最多幫你睇到幾個月
塔羅比較適合分析問題,審視問題從中得到建議, 非宿命論(即係結果係會因你做法而變的而非”整定”)

以下係一D問題SAMPLE:

1.請問我XX運/關於XX ge情況如何? (呢類題目我會用時序類牌陣, 過去現在將來共3張牌去占卜)

2.請問我點先可以成功做到XX(事/目標)? (呢類題目我會用難題牌陣, 現況,困難,解答共3張牌去占卜)

3.所有2揀1問題, 如兩個入面我溝邊個/受邊個溝好/兩份工揀邊份好?要分別說明選擇AB各代表咩野/人 (呢類題目我會用二揀一牌陣, 本人狀況+選擇AB狀況同結果去占卜)

4.兩性問題, 例如想分析下我同男/女朋友/心儀對象關係? (呢類題目我都會用戀人金字塔, 你,對方,現在關係,未來關係共4張牌去占卜)

暫時名額先定100個,視乎情況再加碼/暫停
由於我會好用心覆大家,所以都希望可以比番D FEED BACK我等我檢討下有冇地方要改進
所以希望大家係占卜完之後都可以係呢到留番COMMENT同FOLLOW 我IG
請多多支持

問題格式

你的稱呼:
對方的稱呼(如有):
問題:
簡短背景:

幾時有得岀pool
A0

你的稱呼: Agnes
問題:我的工作運如何
thanks

巴打幫你卜左未來一年感情運發展

首先切牌(即係代表你本人)係錢幣十逆位
請問最近財務/事業方面係咪都比較唔順利?
似乎感情上唔順利都係同自身物質/生活條件方面有關

用左12隻牌代表未來一年
值得留意的係出年2月,
係聖杯ACE逆位,可能有食檸檬情況出現
反而出年6月出現權杖8, 有機會出現一見鍾情對象
出年7月係寶劍ACE,8月係權杖2
綜合黎睇巴打會係6月遇見一個一見鍾情對象
但7月會好理智咁審視到底自己想要D咩
8月就做考慮會唔會同6月遇到果位對象發展

似乎出年有機會出POOL,不過你反而未必會想接受

呢幾個月搵唔搵到男朋友啊
謝謝～

稱呼係C~

稱呼: Kel
問題: 幾時先出到POOL

多謝巴打
人生對岀pool有返啲希望

你的稱呼: W

問題: 近排畢業即失業 想知幾時會搵到工 會唔會應該讀個master先

稱呼：S
問題：幾時出pool？（半年內）Thanks

你的稱呼: Y
對方的稱呼(如有): D
問題: 想知大家之後感情發展
簡短背景: 岩岩分手半個月，仲有keep contact

絲打你好
已經幫你卜完

切牌係五角星ACE, 請問係咪最近岩岩轉過工/升左職?呢張牌係指發展一項新事業

過去牌係教宗
上一份工作係咪同宗教/學校/顧問/專業人士等有關係
亦指出有貴人,長輩或上司等幫助

現在牌係審判逆位
表示而家GE你缺乏清晰判斷力
同時代表本人內心唔係咁鍾意現在份工,但因為條件待遇等可能好好唔想放棄
所以呢種感覺一直壓抑住

將來牌係聖杯5
代表悲傷和失落
綜合3張牌黎睇
絲打應該做緊一份唔多鍾意GE工作
但係幾好PAY
牌陣當中多數都係負面GE野
不過限於情感上
物質回報應該唔錯但要預左做得唔多開心

稱呼:Yu
對方的稱呼:Yu
問題:同女朋友仲可以點
簡短背景:依排同佢冷戰緊..佢唔願面對大家問題

你的稱呼: O
對方的稱呼(如有): L
問題: 想知佢對我有冇好感?
簡短背景: 前同事關係 離職之後都有keep住聯絡 佢好內向

唔該

稱呼：A
問題：嚟緊學業面試會唔會成功？
thankq!

好快手啊

都比番feedback先
最近無轉工無升職

上一份工專業人士係既
上司算睇得起我 算係貴人？

清晰判斷力係咩意思？

唔中意依家份工係既 待遇真係唔差 人工就唔太滿意

其實最想知係轉工有無可能 keep住有搵有睇 但都無乜心水

感謝巴打啊！

你的稱呼: Jeff
問題: 想問我嘅事業運如何
簡短背景: fg做咗個幾月 已經想走

你的稱呼:C
問題:之後嘅戀愛運如何？

唔該巴打

你的稱呼: 蚊
對方的稱呼(如有): L
問題: 我同現任男朋友既感情發展
簡短背景: 認識半年, 一齊咗三個月

簡稱 c
問愛情
想問同佢會發展成點？

同男朋友發展成點

如果咁睇
切牌五角星ACE係指你本人已經READY好開始一份新事業先岩
審判逆位係指拒絕內心呼喚
其實可能心底裡一早有份渴望(例如好想好想走)
但係礙於現有GE野又唔係差,所以一路都做唔到決定
睇牌面見唔到有轉變跡象
與其話"有冇可能"
不如話係有冇決心

做落去預左唔開心
但離開好似"唔多理智""唔值得"
係你而家個困境
順從自己內心,就可能要做好似好傻GE決定(放棄手頭上有GE野,去追逐一D未知GE野)
點樣決擇純粹睇個人
你可以繼續保持現狀,只係情感上唔開心
但做野好多時只求財
留定走未必對你事業上好大影響

我唔想同你復合

你的稱呼: 馬馬
問題:想問黎緊半個有無機會出pool
thanks

名稱：ching
問題：今年表唔表白好... 如果可以 幾時表白好？

1. W
2. 今年會唔會有人請我做part time intern/full time for下年grad
3. 今年final year 而家讀緊既野唔係自己想讀既野+冇興趣 對grad之後做咩好迷惘

你的稱呼: T
對方的稱呼(如有):
問題: 應唔應該繼續係呢行發展？
簡短背景: 岩岩轉左工 都係同一行 但做既野有少少唔同

絲打你好
幫你卜完

幫你睇左未來一年
首先切牌係五角星ACE逆位, 似乎本人比較大洗?
今年11月可能會出現一個對象性格比較熱情坦率同大膽
值得留意
然而12月出現月亮牌,代表有欺騙隱瞞等等成份
1月聖杯9逆位
指出沉迷享樂麻醉自己補償被拒絕的愛
似乎成事機會不大

對比搵唔搵到男朋友
絲打占卜結果出現好多代表恐懼,缺乏信心,拒絕改變等等的牌(分別係權杖6逆位,櫂杖女王逆位,星星逆位,死神逆位等等
似乎更有需要首先自己理清自己思緒做好準備

情況去到出年6月出現權杖5逆位,表示當事人準備接受用新方法新思維去改變自己
7月出現五角星2, 表示正係做緊選擇(但似乎基於物質條件選擇對象)
所以去到出年7月先或者大機會再拍拖
但一定要把握6月份,好好檢討同改變自己先
以免錯失機會

你的稱呼:t
對方的稱呼:m
問題:想分析下我同暗戀對象嘅關係同發展
簡短背景:我鐘意佢，但唔知佢點諗

唔該樓主

我的稱呼 kj
對方稱呼 e
問題 會唔會成功發展到？
背景 玩app識 仲未約出黎

稱呼：Z
問題：幾時出pool
背景：A0

稱呼：WS
問題：想問升學同學業運如何
背景：year2想入翻U
thxxxxxx Ching

你的稱呼: Whale
對方的稱呼: Cloud
問題:請問我同佢嘅關係同發展 佢點諗我
簡短背景:我鐘意佢

多謝樓主 好人一世平安！

稱呼：Y
問題：幾時會有下一段感情？
背景：對上一個ex 約3年

你好Kei
幫你卜完

11月出現教宗牌, 有機會出現一個對象係比你年長, 而條件係別人眼中算係不錯但未必適合你
但12月隨即出現寶劍5, 一張代表分離同衝突的牌,可能代表比較短暫

去到出年5月出現魔術師正位,一張強烈代表新開始GE牌
所以好有機會係5月開始一段新感情
然而6月出現聖杯7, 代表本人覺得關係中硬係缺少D野
7月係權杖9, 代表本人好保守審視現有段關係值唔值得去付出

總括而言,對象其實唔少
5月最大機會出POOL
但似乎更重要GE野係你要搞清楚自己想要乜
咩野人/咩野關係先係最適合你
唔好剩係為拍拖而拍

你的稱呼: HT
問題:剩低呢幾個月有冇拖拍
簡短背景: 一直單身，幾時有拖拍

你的稱呼:N
請問幾時有pool出?
Thanks!

你的稱呼: E
問題: 想問下事業運同前路如何
背景：自己想轉行/有啲改變，但又成日十五十六，唔知點好

稱呼:M
問題:幾時可以出pool?

你的稱呼: B
對方的稱呼(如有): M
問題: 想知同女朋友嚟緊嘅關係會係點
簡短背景: 啱啱一齊無幾耐 大家都相處得舒服同埋夾
但當諗到未來就覺得有啲壓力 愈著緊愈諗得多

唔該晒巴打

你好呀C
幫你占卜完
終於有D可以分析問題GE問題
絲打?D牌都幾正面

首先切牌係星星,代表你本人
星星代表希望同信心, 似乎你對呢段關係都係好樂觀正面,直頭覺得對方係你杯茶果隻
而代表你對呢段關係睇法張牌係魔術師
表示無論係動機熱情目標定意志都已經READY好
準備好發展感情

代表對方睇法張牌係寶劍侍從
對方其實都有對呢段關係充滿想法夢想, 但係無行動
流於空想(對方應該好被動,踢都唔郁但佢其實唔係無諗過發展)

感情現狀係權杖3逆位
代表發展進度好慢,有延遲無乜進展

將來牌係五角星3
代表一點一滴慢慢GE努力一步步行落去最後都有好結果

綜合去睇,絲打你對佢感覺好強烈好鍾意佢
但對方行動力太低所以進展好慢好慢
但堅持落去最終都有好結果
只係要有心理準備唔會太快,要慢慢黎

你的稱呼: MC
對方的稱呼(如有):
問題: 幾時可以入到PCLL
簡短背景: uk grad

我覺得自己係算比較大洗架～～
所以就算十一月個陣有對象出現，最後都唔會成事？關於一月份個句唔係好明
我自己係無乜自信架，至於改變呢樣野，我努力緊，但覺得要慢慢黎，最近壓力都真係比較大，睇黎要清一清自己既煩惱先得！

你的稱呼: G
問題: 我幾時先出到pool？
我唔要成世都A0啊

多謝FEED BACK
十一月有對象出現,但似乎短暫
一月份果張牌即係話經歷完D挫折唔開心(感情失敗)後,會喪食喪玩等等麻醉自己
有冇拖拍其實唔係重點
真係要準備好自己,第時遇上對的人先唔會錯失機會
加油

由於人數眾多
IG都有唔少MSG未睇
好多謝大家支持

本人唔想降低質素
所以唔會加速,keep住用而家個方式回覆落去
所以煩請耐心等候

已dm,thx

我係C 同J斷聯狀態，我地會唔會再遇返？

稱呼：Jacky

問題：幾時可以出到pool

A0幾時先有機會出pool

謝

你好KY,已經幫你卜完

首先切牌係權杖3逆位
意指而家GE你正在重新審視一個決定(因呢個決定其實令你唔開心)

代表你本人對呢段關係睇法隻牌係寶劍3, 寶劍3係一張代表強烈傷心悲痛GE牌, 呢段關係對你傷害好大

代表對方睇法隻牌係五角星5, 係一張分離的牌
對方覺得心靈空虛,然而其實無論一齊定分開都係依然覺得孤獨同寂寞

代表現狀GE牌係五角星6, 呢一張牌係感情上係代表支配, 一個人支配另一個人
因為呢張牌係正位,所以好可能係呢段關係之中其實你係支配人果個
但其實無論支配人定被支配果位, 兩個人關係之中地位唔對等係發展唔出真正的親密,呢個應該都係你地雙方距離越來越遠的主因

將來牌係權杖騎士, 代表旅遊同自由
如果綜合咁多張牌去睇,似乎復合機會唔大, 分開左反而大家都自由自在

稍後開始清IG問題

每個問題都會用心去覆
所以都真係希望大家可以比番FEED BACK,
FOLLOW下IG
等我有多D動力堅持落去
同檢討自己不足之處

巴打幾時會再答呢度 我15樓

我會一條條問題咁清放心
只係要等等

好的，謝謝～
解得好詳細！

不過有樣野想問呢就係，呢副牌睇唔睇到十一月個陣遇到個個人係點樣遇到架～

我的名稱：魚
間題：報左課程讀有冇機會可以interview 同有冇機會讀到
好人一生平安

老實講睇唔到咁細
所以可能要自己加緊留意吓啦

好的，謝謝喔～

上面打錯

你的稱呼:F
對方的稱呼(如有):L
問題:我哋將來感情發展如何，有冇機會復合
簡短背景:分手一個月，之後間中有聯絡，最近unfol晒斷聯但冇blk

你的稱呼: Janice
問題: 工作運如何?
啱啱番工好迷茫

你的稱呼:M
對方的稱呼(如有):T
問題:會唔會一齊?
簡短背景:了解中,雙方都係慢熱型

Thanks!

Thanks 巴打

你的稱呼: 奇雲
對方的稱呼(如有): Nina
問題: 將來感情發展如何
簡短背景: 一齊就快一年 尚算穩定

Thank you so much

你的稱呼: 自願被吃的豬
問題: 請問工作運如何?
簡短背景: 做緊e-commerce加自學coding

thank you

你的稱呼: Yi
對方的稱呼(如有): C
問題: 同呢個男仔有冇機會發展
簡短背景: 最近實習認識的朋友 不過唔同team好少機會接觸 翻完工更難有聯繫

你好巴打,幫你占卜好了

睇左未來一年搵工情況
切牌係星星,其實巴打對搵工都唔係如問題咁灰,係幾有信心的

照牌睇,10月係權杖6,代表成功的牌
11月係太陽牌,代表大成功
呢兩個月份應該都會有好消息

而明年7月就有一張代表學習的牌(五角星8)
如果想報D COURSE深造下都可以留意呢個月份

稱呼：KEN
問題:半年中有冇戀愛機會

幫你占卜完了

切牌係聖杯6逆位
表示你想離開安全狀態,意思係唔再咁怕受傷, 想去接受挑戰
睇呢6個月,
明年2月有機會出現一個對象
比較安靜,專注事業勤力工作GE人
不過就相對地唔會太識得浪漫了
可以到時候留意多D

即係2月先有對象出現？咁我想問10，11，12，1月啲狀態？Thanks

已經占卜好了

首先切牌係命運之輪, 代表你認為改善呢段關係GE時機到左, 代表你對呢段感情睇法GE牌係戰車, 戰車係指勝利,不放棄, 控制好自己情緒去克服一個又一個挑戰

代表對方的牌係聖杯皇后逆位, 對方仍然係傷痛入面未走得番出黎, 執著於一D過去GE事未能釋懷

代表現狀GE牌係世界逆位, 表示可能呢段關係會有短暫GE成功(例如解決到一D問題)但隨即又發現一個更大的問題, 過完一關發現原來仲有另一關等緊

將來牌係五角星9, 五角星9代表缺乏自律無法成功,意指即係無辦法堅持到最後成功為止

綜合以上GE牌黎睇, 你本人應該係幾正面同積極,會想修補好呢段關係
但對方始終太執著於一D過左去GE往事
最後復合機會唔大除非對方有改變

Sorry收起哂D牌無留底
不過只係2月有值得留意
其他月份唔太關事

Thanks, 巴打

巴打幫你占卜好了

切牌係五角星4逆位, 代表呢一刻你其實都有計算緊付出幾多會得到幾多,似乎係佔有慾作祟,

而代表你對呢段關係睇法GE牌係高塔,高塔係指突如其來的改變,毀滅,似乎你地分開對你黎講係一件好突然好晴天霹靂GE事

而對方睇法係聖杯4逆位, 指出對方清楚認為佢想要GE野想追求GE野唔係現在眼前GE選擇,佢需要再向外追求

而現狀GE牌係聖杯6, 聖杯6係指安全有保障同熟悉的環境, 但進度就封左頂,意思係無法進一步發展, 配合佢張聖杯4逆位黎睇其實就係佢對現況好唔滿足,想進一步追求更多但而家呢段關係已經比唔到佢

將來牌係寶劍3, 寶劍3代表難以承受GE傷痛
綜合黎睇復合無望, 對方都唔係巴打你留得住佢GE人
結果係傷心但都要接受同面對, 之後先可以發展過另一段感情
take care

我的稱呼: C L
對方稱呼：J C

問題: 想問下我地有冇機會可以行到最後？
背景：其實兩個人相處都覺得好舒服同好夾，但各自有自己嘅缺點，所以我地有時會嗌下交咁

多謝樓主～

你的稱呼:cherry
對方的稱呼(如有):kyle
問題:我同單戀對象最終嘅關係會係點?
簡短背景:同佢一直做朋友，表白左被拒絕繼續做朋友，但他依然對我好好

稱呼： K
問題： 想問幾時會出pool?

你的稱呼: K
對方的稱呼(如有): C
問題: 同已斷聯的她仲有冇緣份?
簡短背景: 曾經同位幾熟既女同事嘈交不歡而散,想問同對方仲有冇緣份可做返到朋友或幫返佢手?

多謝樓主 分析得好詳細其實我自己已經冇諗住復合，覺得大家都決定咗，佢都唔會返轉頭，可能一齊落去都未必開心

但而家令我困擾係仲繼續藕斷絲連，拖拖拉拉咁，唔知呢個情況仲要持續幾耐係唔係應該斷聯對大家好啲？

稱呼: KKY
問題: 幾時先出到POOL

我的稱呼：T
問題：幾時會有拖拍
簡單背景：
未拍過拖, 平時返工又冇咩途徑識男仔

稱呼: RL
問題: 幾時先出到POOL 單身左幾年

你的稱呼: B
對方的稱呼(如有): K
問題: 想知佢對我係咩感覺?
簡短背景:我喜歡佢
Thx

你的稱呼: Alex
對方的稱呼(如有): Kate
問題: 想知道幾時會組織到小康之家 姐係幸福家庭衣食無憂
簡短背景: 大家都20出頭 讀緊專業科目

會唔會有人問香港前景

我：k
男朋友：k
問題：同男朋友差唔多半年 發展順唔順利？
Thanks

其實如果預左分開就係分開
斷唔斷聯就睇下邊種方式自己最舒服就可以
斷哂舒服D定唔斷舒服D因人而異
可能只係岩岩分開未慣姐

做人都係要睇開D
問心無愧最緊要
唔後悔就可以

你的稱呼: TT
對方的稱呼(如有): AS
問題: 想知我地將來仲會唔會一齊返 同埋佢而家對我嘅感覺
簡短背景: 冷靜期左三個月左右 原因係對方淡咗
感謝樓主

稱呼：k
想問幾時可以出pool
Thank 巴打

呢排搵唔搵到男朋友
稱呼係H

多謝你

你的稱呼: LIK

問題: 幾時搵到工？份新工會有發揮空間嗎？

簡短背景: 冇做長工差唔多2年，今年年頭搵到份part time，但係冇開工都有2個月

謝謝巴打先

稱呼:H
幾時先可以出到pool？
背景：單身咗幾年 開始想有人陪自己

問題：黎近半年出唔出到pool？
稱呼：Hazel
感謝樓主

稱呼： R
問題： 未來事業運勢如何
背景： 24 男
謝謝

你好幫你占卜完了

切牌係五角星5逆位,代表當事人思想開放左,願意接受改變

過去係五角星10,代表物質上成功GE牌,而且好有可能因為一項事情成功帶動埋另一樣野都成功,相信不久之前事業都係十分順利

現在係權杖國王,都係代表成功的牌.透過耐力,同自律性好好分配時間同精力導致成功,積極又主動

將來的牌係聖杯國王逆位,有對身邊的人不老實,耍手段的意思, 可能因為競爭頗大,最好注意一下

你的稱呼: N
問題: 請問我點先可以創業成功
簡短背景: 攪左5年，都唔得，放棄左果樣。岩岩新一樣野開始左3個月。

我的稱呼：T
對方稱呼:Y
問題：識左三星期，出左兩次街，日日what’s app傾計，感覺到雙方都有意思，但我大佢四年，想問係咪會好快一齊同可以長線發展？ 真心求教，thank🙏

你的稱呼:LN
對方的稱呼(如有):SU
問題:我地會唔會復合？佢係咪仲鍾意我？
簡短背景:分手2個幾月，一直有問過復合，但係佢話想休息吓冷靜下，到時再睇吓點。冇講嘢一個月

簡短背景:a0

你好,幫你占卜好了

切牌係星星,表示巴打你對呢段感情其實充滿希望同信心
代表你的牌係權杖10逆位,代表而家呢段關係比你GE壓力已經大到你招架唔到負擔太重

代表你女友張牌係命運之輪,代表現狀GE牌係戀人逆位
兩張要夾埋一齊解
戀人逆位其中一個意思係三角關係,命運之輪係代表一個新對象,新機會出現,好有可能其實女方而家另有對象/有人approach緊,似乎未必單純因為你地之間GE問題而"唔面對"

將來牌係力量,力量牌係一個女人馴服一隻獅子, 一個女人要馴服一隻獅子靠的唔係武力,蠻力;而係一種柔和的力量,信心同耐性, 要慢慢接近佢, 有勇氣同信心去融化,從而真正可以親近到隻獅子當佢貓咁撚
所以無論係咪有人乘虛而入APPROACH你女友都好, 記得對佢要用軟功, 唔係用爭執衝突GE方式去對番佢好
咁樣應該戀情會順利番
加油

你的稱呼: a
對方的稱呼(如有): M
問題: 想知佢對我係咩感覺?
簡短背景:我喜歡佢

稱呼Candice
請問幾時可以出pool
感謝樓主

稱呼: L
問題: 想問下我嚟緊嘅事業情況會如何
背景: 畢咗業2年，一直返梗part time

感謝樓主

你的稱呼: D
問題: 幾時會出pool?
簡短背景：幾年無拍拖

問題：佢對我既感覺係點，有冇機會發展？
稱呼：Angela
對方：Ivan

背景：同事
Thanks!

Thx!! 的確 之前都幾順利，有唔錯既表現

最近亦都被讚主動，所以得到欣賞

未來..逆位係咪代表我handle到呢樣就會無咁大影響
本身係有憂慮人事上 係間公司會唔會被重用... 可能因為咁，特別著緊表現?
我會好好注意下，唔好第時因為競爭而失去左自我!
Thanks so much

幫你占卜好啦

切牌係五角星7逆位,代表當事人對現狀唔滿意,或者係進度太慢,或者係成果未如理想等等
代表你本人張牌係權杖6,意思係你對自己都頗有自信同覺得會成功,覺得對方應該係有意思
代表對方張牌係愚者逆位,表示對方其實係逃避緊責任,唔想承諾任何野
現狀牌係五角星8逆位,形容關係都係缺乏承諾
將來牌係寶劍8逆位,表示受限制同束縛GE一方終於肯行前一步

綜合黎睇,由於大牌即係愚者意義比其他小牌強, 其實主要都係女方問題
呢一刻唔想承諾任何野,唔想BEAR拍拖做情侶果種責任,將來牌都只係"開始肯行"
而且5張牌入面其實都唔係同情感有關GE牌
所以好有可能其實都無乜好感,唔係互相吸引果一種關係

你的稱呼: C
問題: 請問我嚟緊幾年嘅學業運如何？
簡短背景：升咗上U好似失去方向，失去目標，好迷茫
謝謝

出得黎做野都唔係小朋友了
職場如戰場,勾心鬥角耍手段其實好閒
只係既然牌入面都睇到呢樣野
就不妨時刻警剔自己唔好過界過火位
小心行差踏錯就可以

加油

Sorry ar是非(YES/NO)題唔答

你的稱呼: L

問題: 想問下事業, thanks

你的稱呼: C
問題: 幾時會出pool?

唔該

直到而家為止
IG已經有60條問題等緊我
好多謝支持

不過因為我真係唔係求其卜
每一次卜閒閒地十零分鐘走唔甩
所以真係唔會即日,甚至隔日都未必答到你
希望耐心等候

我的稱呼：TC
問題：幾時有機會出pool🙏

你的稱呼: C
對方的稱呼(如有): S
問題: 想知佢會唔會做我男朋友?
簡短背景: 一齊腥咗幾個月訊息, 岩岩終於見左第一次面

多謝你啊巴打 都幾準
對佢真係充滿希望同信心
不過已經好和平咁分左手啦
點都好麻煩你了

睇開D
下個更好

稱呼 O
問題：點先可以讀好啲書😩

知道 我會好好諗下
麻煩晒你

巴打你好
想問下我嘅事業運會點
thx

你的稱呼: HF
對方的稱呼(如有): KH
問題: 想知對方對我有冇意思有冇機一齊

你的稱呼:KF

問題:想問下工作發展

姐係學業運😩

你的稱呼: TY
問題: 幾時先會有鍾意既人出現

客氣

ok咁想問學業前景thx!

名：S
你好，想問我事業運
短期內會唔會轉工或者有無咩野起跌

你的稱呼: 峰
對方的稱呼(如有): 海
問題: 我想一下我同佢會有結果嗎？識左佢三個星期覺得好多野都岩眼緣，不過佢既反應好一時一樣。我想知我適合同佢行落去嗎？

簡短背景: 我地都係gay

因為佢，令我心情起伏好大

稱呼 S

現況：
社會上的齒輪，金字塔的最低下層，
目前想做其他嘢希望有少少改變，但唔知成唔成功

請問：
將來會否有機會成功改變現況

稱呼：燒
我愛情運點？

你的稱呼: Clark
對方的稱呼Jovy
我地之前有啲爭執，斷咗聯絡一段時間，想問下我我同佢未來發展會點？
感謝樓主🙏🏻

巴打幫左你占卜了

切牌係寶劍ACE逆位,而家GE你似乎無明確目標,無一個好好計劃自己要點做...
過去牌係聖杯國王,請問工作係咪同創意有關?
現在牌係寶劍騎士逆位,巴打你做野五時花六時變,唔多靠得住WOR
將來牌係五角星5,係一張代表貧窮飢餓GE牌,似乎財務都會有困難,可能不久將來都會被炒/無工開

你的稱呼:k
問題:未來事業運如何？
Thx

你的稱呼: C
問題: 今年學業運如何？
簡短背景: 好驚今年畢唔到業

你的稱呼: j
對方的稱呼(如有): L
問題: 我有咩可以改善令關係更長久
簡短背景: 一齊冇幾耐 好多嘢都好好但我情緒唔太穩定令到有磨擦

你的稱呼: B
對方的稱呼(如有): M
問題: 同男朋友係相處問題上可唔可以磨合得更好
簡短背景:一齊左就一年 大家相愛 但係有時會嗌交搞到大家好難受

幫你占卜好了

其實問題都好空泛,所以只能好籠統咁比答案

首先切牌係聖杯騎士逆位, 代表本人做事漫不經心,唔實際,做野起個頭就走左去
代表過去GE牌係聖杯7,代表需要向內心探索,了解自己需求名慾望你先可以搵到真正需要GE係乜,點樣去滿足,簡單講係搞清楚自己想點

代表現在GE牌係死神, 死神牌代表改變,就好似死亡咁,需要扔哂D唔等使無用GE野走你先可以放得落新事物,即係叫你丟哂你D幻想同無謂諗法先

將來牌係女祭司, 代表思考,精神同心靈發展, 又係叫你諗清楚自己想點先去行動

綜合黎講,搞清楚自己想點先,唔係你點樣係呢方面去努力?追求D乜,要D咩野都未知點樣去付出點會有成果...似乎連準備階段都未做好,距離拍拖都好遠

你的稱呼: C
問題: 想問下嚟緊學業運如何
Thank you

感謝巴打
我的確係有d唔知我想點

打錯左名，下面先岩

你的稱呼:LN
對方的稱呼(如有):SY
問題:我地會唔會復合？佢係咪仲鍾意我？
簡短背景:分手2個幾月，一直有問過復合，但係佢話想休息吓冷靜下，到時再睇吓點，冇講嘢一個月了，對方對我咩感覺？復合機會大不大？

thx巴打

我都希望聽到你好消息

你的稱呼: Y
問題: 事業發展
簡短背景: 鍾意而家既公司，唔想轉工。現時有一個小危機應該可順利渡過，但預計一兩年內再有人員變動，到時又有一次危機。
Thanks!!

.

我係第2頁 係咪skip咗

Bruce
加拿大留緊學, 只鐘意鬼妹
仲係單身, 未拍過拖, 下年愛情點

我唔係做關於創意
點樣可以有得救

今年有冇big4 intern?

睇黎隻牌唔可以咁解
Btw你唔係自己都想走咩.....?
咁咪到時再搵工囉

再唔係工作表現都有提升空間
做番好d比人睇先
做定兩手準備啦

聯署支持封殺微信同TikTok

請問我感情運係點?
我的稱呼:EC
A0

問題：我同佢仲會唔會復合
我簡稱：M
背景: 兩年前同佢Long d散左 一年前大家都係香港 一齊返 依家一齊左一年 早兩個星期無啦啦block哂我social media 電話冇block （唔知關唔關我對上一次鬧過佢事） 再問落去先知佢遇到意外整親腳 前幾日係醫院做左手術 依家留院觀察 但佢都冇乜點搵我了 好想知佢諗緊咩

對方稱呼：F

你的稱呼:K
問題:幾時出到pool

唔該巴打

巴打你好
你的稱呼: L
對方的稱呼：Y
問題: 點先可以復合/我地會唔會復合？
簡短背景: 兩個都係女，分手原因佢話淡咗

thx巴打

你的稱呼：Mo
問題：幾時有拖拍～
些些巴打！

你的稱呼:H
對方的稱呼(如有):J
問題:想問同男朋友之後嘅發展會係點？
簡短背景:一齊咗8個月，本身一直都幾sweet，但我單方面感覺呢幾日有啲問題開始出現。想問我地之後嘅發展會係點？
唔該晒

我的稱呼：C
對方稱呼：R
簡單背景：對呢個男仔幾有好感

問題：想分析下佢對我嘅睇法，有冇機會發展？

問題： 同新對象有冇可能發展
你簡稱：b
對象簡稱：N

出咗5-6次街 近排開始多deep talk

Thanks!

你好幫你占卜完了

首先切牌係星星,星星代表希望同信心,你本人對呢段關係都係樂觀同正面的

代表你的牌係聖杯侍從逆位,代表你係呢段關係入面出現過度敏感,諗太多唔實際GE野,同埋未必真係認定左你男友就係mr right,可能仲會諗緊其他選擇???
代表佢的牌係寶劍ACE逆位, 表示呢段關係對佢黎講其實都幾大挑戰,而且覺得自己唔太HANDLE得到
代表現在的牌係審判, 審判係代表因果,決定, 由認識同一齊呢段日子,而家就係決定GE時候,會唔會繼續落去,要靠自己判斷同最好順從自己內心
將來牌係五角星十,五角星十係代表物質上大成功, 照睇如果你地決定一齊走落去,大家生活條件應該幾唔錯, 但係心靈上未必會太滿足,要睇你自己追求D咩了

未到咋好多要慢慢卜

你的稱呼：P
問題:請問我關於學業情況如何？
簡短背景:開咗學一個星期之後，覺得呢科唔係自己所追求咁，唔知係唔係未適應新環境

唔該哂

你的稱呼:Ha

問題:我應該move on 定向下一個發展？ 但我又唔知下一個係咪我岩嘅人...
簡短背景: 同ex散咗 大半年 仲成日諗起佢
暫時未搵到另一個好似佢咁岩傾夾嘅人
但最近出現咗另一個 條件幾好 但感覺上佢有啲唔嗲唔吊 搞到我唔知點好...

Thanks ching!

稱呼：Y
問題：幾時出到pool
背景：A0,極少異性朋友

我：C(女)
問題：幾時可以出pool
背景：單身，暫有單戀對象，但對佢感覺唔算大

努力清緊IG
應該陸陸續續會收到我回覆嫁啦

我係#30呀 好緊張

你好呀幫你占卜好了

首先切牌係五角星4, 代表你本人其實都幾識計數, 付出幾多,得到幾多心入面一早已經計好哂
代表你的牌係節制, 節制係一張強調中庸之道的牌,唔多唔少岩岩好, 呢段感情黎講,你投入得剛剛好,唔會太多唔會太少
代表你男友的牌係五角星2逆位,代表佢明白到有兩難之處果陣咩係應該該棄咩係應該保留,為左段關係好,佢應該要放棄一D野先得,可能係錢,可能係時間,一D實際GE野
代表現在的牌係權杖2, 係代表決定的牌, 呢段關係應該要點行落去,要發展到幾深,要幾認真等等,而家就係做決定GE時候
將來牌係寶劍騎士, 即係講如果想要溝通, 最好採取直接了當方式,攤開黎講最好效

綜合而言,呢段關係應該仲係試水溫階段, 然而而家到左要決定幾認真的時候, 如果想溝通得好D記得要直接D傾

你的稱呼: Jl
問題: 想問下呢半年内會唔會有新對象？
背景: 散左差不多4個月 最近決定唔再等佢
Thank you

你的稱呼: C
問題: 幾時出到pool？
thank you

背景：單身 A0

好準呀 真係試緊水溫 謝巴打
其實最想知佢對我有幾認真
例如 佢要為左段關係放棄d野
佢會唔會真係捨得為左我而放棄？

其實塔羅唔係宿命論,
人係有自由意志
佢會點揀其實真係睇佢自己

一段關係兩個人都有各自負責果PART
你做好自己先,人地做唔做好,最後結果係點都好
唔會後悔就可以

巴打講得好岩！多謝你既意見

簡稱 Fung
問事業
想問幾時塭到工？份工係點？失業中

由於人數眾多
名額早已超出100個
但反應唔錯所以暫時決定唔Set limit

不過等得先好留問題,因為要手頭上都有唔少問題等緊
同埋我都係工餘時間/放假先卜到

如果滿意,都煩請比個正皮個POST同FOLLOW我IG
呢D都係我繼續做落去GE動力黎
是非題,例如得唔得,成唔成功,去唔去好等等都如#1所講唔答
學業問題,撇除努力因素外先答(即係考唔考到,PASS唔PASS,升唔升到U等等都係留D時間努力溫書就好了)

唔該曬巴打！

岩岩先認真screen左一次D問題
而家開始我決定會SKIP某D問題
因為想幫左D真係有需要幫忙GE人先

我A
對方R
問題：想知同對方會唔會分手
背景：我做錯咗，好對唔住佢，佢好愛我但又想分

幫你占卜好了

首先切牌係節制逆位
代表你本人而家其實仲係係一個學習緊GE階段, 而且暫時無咩目標

如果留係呢行發展的話, 張牌係聖杯侍從, 代表而家呢一行仍然提供緊好多比你學習GE機會,應該好好把握學多D野
如果離開轉去第2個行業的話,牌係愚者逆位, 代表魯莽,逃避責任,危險性同時機唔岩
所以留係而家呢行對而家GE你黎講係比較好

幫你占卜好了

首先切牌係權杖9逆位,表示你本人正受到恐懼,疑心等的折磨.成日諗失敗左會點,唔識得諗成功左有幾好

代表你的牌係皇帝逆位,代表你欠缺行動力,軟弱,唔成熟,難行前多步

代表對方的牌係權杖6逆位,代表消極態度,疑心重,太快放棄

現狀的牌係聖杯侍從,代表好消息,關係可以發展新階段的意思

末來牌係五角星侍從, 都係代表好消息,不過強調努力認真學習

綜合黎講, 你對自己無咩信心,驚柒驚瘀,對方都係咁上下心態
但睇現在牌隻聖杯侍從, 代表最近應該有D機會出現左比你地大家可以互相確認心意/真係一齊發展的機會先係, 五角星侍從強調GE學習可能係講緊你地兩個係戀愛上應該都無咩經驗GE人黎,不過都係好消息
雖然牌話好消息,但你地乜都唔做/唔好好把握機會都係會走

關鍵係心態, 鍾意一個人就要鼓起勇氣,唔係諗拒絕左有幾柒/做唔番朋友
諗下一齊幾SWEET,自然有動力,如果都係驚衰驚柒大過呢個渴望,咁無人幫到你地

你的稱呼: Rachel
對方的稱呼(如有): 無～
問題: 想問下我幾時先可以pass到考車
簡短背景: 原定8月頭考，因為武肺延左仲未派期，但自問揸得一般辛苦晒

努力清問題中

請耐心等等,同記得比FEED BACK

你好幫你占卜好了

首先切牌係權杖侍從逆位,代表你個人諗得太多,行動太少,爭咁D行動力

代表你睇法的牌係聖杯5,代表悲傷失落同疏離,似乎對住佢都幾有挫敗感,可能食得檸檬多,或者硬係無進展

代表佢的睇法係寶劍女王逆位,代表你對象其實佢係想拍拖,但係又怕受傷,所以佢好似想人approach佢但當人接近佢GE時候又會拒人於千里之外,就係咁矛盾

而代表現狀的牌係五角星5逆位,呢張牌係代表改變,堅持, 最壞情況點都會過,只係需要堅持

將來牌係皇后,代表成功去到下一階段

綜合黎講,你唔夠主動, 對方又矛盾,明明想人接近佢又會係咁阻礙人, 如果真係想約人,堅持落去點都唔放棄,耐左自然破冰成功
不過有冇得更進一步就後話了

你的稱呼: T
對方的稱呼(如有):
問題: 子女運如何
簡短背景: 上胎7個幾月嘅時候胎死腹中 醫院搵唔到直接原因

你的稱呼: A
對方的稱呼(如有):
問題: 想問半年內會有合適既對象嗎
簡短背景: 想知會係邊到識同係一個點既人

我好需要大師😭😭😭

你的稱呼:Star
對方的稱呼(如有):Kl
問題:我哋係咪真係有緣無份？如果我move on，幾耐先遇到一個比承諾我的人？
簡短背景:
拍佐八年散佐，中間無第三者，仲plan 緊結婚。三月因為小事開始，發現價值觀，對婚姻態度好唔同步，我想溝通，佢逃避，而佢情緒勒索又好嚴重，所以我提分手。分手好痛呀，成日叫自己move on ，但都未行到

那請問是占到未來3個月到半年？
權杖5你說會發生爭執⋯⋯但逆位係爭執過後才有溝通，或是不會爭執就有溝通
Btw 好準

你的稱呼：GM
問題：想知幾時遇到另一半可以一齊拍拖

普遍都係話3個月至半年, 仔細D講係直到有變化之前
呢張權杖5逆位係形容緊爭執完再講番野果種狀態
未必代表一定係要經歷一次嘈完再溝通

如果你呢個CASE黎睇,離復合有好多步要行,成功率唔大

你的稱呼: kk
問題:我的工作運如何？
簡短背景:
停
今年fg in過幾份工 搵極都搵唔到工
有啲迷惘向咩方向發展先最好...
看得自己好lost
感謝

我的稱呼: ss
問題: 想問下幾時會搵到工？搵到的話會唔會係一份好工？ Thanks

補充番: fresh grad 見左6-7 份工都唔請。想知道黎緊呢兩個月情況會唔會好轉

hihi樓主有冇skip到我啊

好撚準我冇信心之餘成日會諗拒絕左有幾柒，又驚做唔翻朋友，想問多少少，對方牌嘅意思係佢對段關係嘅睇法？

Sorry問番好啲 想睇黎緊呢年既工作運

代表係呢段關係入面的對方,佢張牌同你果張意思差唔多
你地兩個人情況其實都一樣

即係我地兩個都係驚柒？希望我地之間真係有機會

驚失敗,擔心得太多
呢個牌局重點係兩個人都係唔夠主動
未必關唔夠機會事
所以要點打破呢個困局,就應該要有人做主動/搵人幫手製造機會
不過呢樣都係最難同時又係最易搞GE原因,
心結可以一路都衝唔破,可以下一秒就衝得破
真係睇自己做化

好啱我自己真係擔心好多，又驚冇friend做，見你話最近會有機會俾我地確認，等我主動少少去試吓先，唔該曬樓主，多謝你

就算最後係成功的失敗都唔緊要
你可以趁呢次機會審視到自己呢個問題,
而又有所成長的話已經賺哂

target ge野唔會係唯一,亦都唔會係最後一個
今次經歷完做好左自己下一次成功機會又會更加高
畢竟唔止係你自己問題,對方都有佢要負責果一PART

唔得就當有緣無份, 成長經歷
得左咪心存感激, 自己行好運

收到曬多謝樓主，一世平安

推一推
努力清緊

多謝回覆我都覺得自己有時會敏感 以前嘅關係都冇試過咁 可能冇乜安全感

樓主我係想問應該點做先可以磨合得更好

久等了,幫你占卜好啦

首先切牌係戰車, 代表你本人應該已經出動出擊緊, 幾有自信心,勇往直前

代表你係呢段關係的諗法GE牌係命運之輪,表示你真係覺得對方同自己好有緣份, 覺得佢就係你命中註定果位咁

代表佢的牌係五角星7, 表示佢係到考慮緊呢段關係的種種, 其實佢應該收到你份心意

現在牌係五角星侍從逆位, 代表現階段關係缺乏承諾,可能未係好想承擔起男女朋友果種責任,一切都未確定

將來牌係聖杯6逆位, 代表跳出comfort zone去成長同追求更加好

綜合黎睇, 你已經好夠主動,對方都明你心意,只係佢仲有野要考慮, 配合將來牌黎睇應該都係會願意承擔起一齊果種責任, 至於現階段你可以KEEP住而家一路果種做法同相處方式,因為你果PART都做得好好, 比D時間對方,有耐性應該都會有好結果

多謝你....唔緊要啦 預左有排行 要做好多野先得 爭個契機掛
Btw thank you

你的稱呼: 可憐龜
對方的稱呼(如有): Ash
問題: 仲有冇機會一齊
簡短背景: 學生，上星期分手，因為日積月累的小問題得唔到解決，最後淡咗而分手

感謝

開始出現一D奇難雜症
真係需要大家分享FEED BACK

你話我對自己好有信心 其實唔算係

你個case重點都係女方果邊, 其實咁睇佢未準備好要拍拖果D,俗稱錯timing

唔該晒你呀

都真係好似現狀好準啊

拍拖呢D兩個人GE事黎,
做人最緊要做好自己本份
人地果PART你未必幫到
結果係點都心甘命抵

樓主我呢

而家仲覆緊#49
你2XX真係要等下
以我呢種詳細覆法, 放假覆我最盡都係覆到1X條問題一日
個腦會爆炸,精神負荷唔到

樓主辛苦曬

你的稱呼: M
對方的稱呼: S
問題:請問我同佢嘅關係同發展 佢點諗我
簡短背景:太快一齊無奈要分開，有冇機會再一齊

多謝支持就真

唔好意思樓主 辛苦你

努力等巴打得閒覆

真係好多謝你呀 我會努力做好自己

不過其實佢係咪都有啲興趣？

講白啲 我同佢身份上應該係未適合拍拖嘅
好似話只要夠三年就冇問題 而家過咗兩年

我仲係好鍾意佢 放唔低
都幾辛苦

你的稱呼: AL
問題:想問我2020下半年既運程

幾時有得出pool
兩三年冇拍拖

照牌睇,要考慮實係有D意思
不過考慮緊D咩就真係唔知

我無叫你放低呀,我話你應該KEEP住而家咁
只係可能要比D時間對方

你的稱呼: J
對方的稱呼(如有): N
問題: 想知道我幾時同我鍾意嘅人（N) 一齊，或者有冇機會同佢一齊？

簡短背景: 我係絲 我鍾意咗N有幾年, 咁啱佢分咗手我又分咗手嗰陣佢搵返我，我哋有keep住傾偈關係可以話曖昧因為睇得出佢好關心我但又唔會主動約我出街，我又唔會主動約出街所以好想知道佢對我點

我:T
心儀對象:C
想分析下我同心儀對象關係

稱呼:py
對方稱呼:hl
問題:想分析下同男朋友關係
背景:佢有左啲錯既事 我原諒左 但之後唔知點好
Thanks

多謝晒 同埋辛苦你了
好人一世平安！都祝你幸福

我的稱呼:bread
對方: p
問題:我之後嘅感情路會係點
背景：一齊接近四年 今日分手 心情好似好平靜 但我係俾人飛嗰個
Thanks

久等了幫你占卜好啦

幫你占左未來一年愛情運,睇下有冇新對象(塔羅睇唔到太遠)

首先切牌係聖杯侍從逆位,代表你本人,呢張牌係講緊你唔太肯去為別人付出WO, 同埋容易拒絕人地好意/邀請

12張牌都係差牌居多, 唯獨明年3月出現命運之輪,我認為呢個月份遇上岩心水對象機會頗大,但值得注意係隨後兩張,一張皇后逆位,一張高塔逆位(4,5月)
皇后逆位係解作你表達唔到自己情感比對方知, 同時都解作唔肯付出(AGAIN)
高塔係代表抑壓住改變,感情上可能係爭吵,分手或者真係分開兩地

所以出唔出到POOL, 似乎係睇你自己能否把握果個機會
關鍵係要為人付出,唔好太計較,同埋要清楚表達自己情感

稱呼:L
對方稱呼:V
問題:想問下對方會唔會同我復合？
背景:被分手，分開咗未夠兩個星期。

名 : Shu
問:我的工作運如何?
背景:同一份工做左7年想quit轉行

名：K
問題：請問我工作運如何，一直搵唔到自己興趣所以返啲頹工，最近有打算計劃未來一兩年試下working holiday放手一搏

你的稱呼: K
問題: 應唔應該轉工？
簡短背景: 而家份工做左一年，大型出名公司，但唔知有冇晉升空間，人工福利都麻麻

你的稱呼: B
對方的稱呼: E
問題: 我同佢有冇發展機會?
簡短背景: 同事 未知對方有冇女朋友

辛苦巴打

你的稱呼: Y
對方的稱呼: Spring
問題: 我應唔應該搵返佢？
簡短背景: Ex 黎 好耐冇聯絡 最近佢follow返我 唔知佢點諗

多謝巴打

你的稱呼: A
對方的稱呼(如有): B
問題: 想分析下同另一伴嘅關係同將來
簡短背景: 一齊咗兩年幾

你的稱呼:k
問題:請問我愛情運如何，會唔會遇到適合自己既對象
簡短背景:身邊有覺得唔錯既人，但係冇發展，單身左算長時間

幫你占左過去現在未來愛情運

切牌係權杖5,代表你本人,係一張代表衝突,競爭GE牌黎, 你有冇同其他人爭緊仔?/或者同人追同一個男仔咁上下

過去牌係魔鬼,代表你好積極尋求改變,係愛情上努力
現在牌係太陽, 其實而家你應該係順利成功嫁WOR? 心儀對象應該出現左仲相處得唔錯?太陽係好正面的牌,仲要出係現在位置
將來牌係權杖皇后逆位, 代表你都係同身邊D人好多衝突,容易妒忌人唔抵得人好

綜合而言,應該近期都有好消息先係
不過性格上最好收下,同其他人少D爭執,和諧少少對你都有幫助

你的稱呼: A
對方的稱呼(如有): C
問題: 我地兩個未來嘅感情發展
簡短背景: 一齊大約兩年
麻煩巴打

人手推下

我發現IG多好多奇難雜症,可能大家唔想貼係呢到比人睇到
歡迎IG直接搵我,不過都係果句
要等得先好

你的稱呼: M
對方的稱呼(如有): K
問題: 想問兩性關係 想問下會唔會同對方有將來？
簡短背景:
一齊咗大概半年 但係性格相似 性格不合 但係就容易有拗撬 我屋企人又唔鐘意佢 令到我有好大壓力

麻煩晒 Thank you

樓主我幾多號
Btw 感謝

唔係太明你條問題
你有對象?

可唔可以響ig 問？

有暗戀對象 C
年頭識到而家，好熟，已經習慣咗佢嘅陪伴
鐘意咗佢半年了其中有次講到好明顯但都係冇進展，使唔使再講白啲

你的稱呼: ks
對方的稱呼(如有): jy
問題:我地有無機會復合？如果可以 我同佢又會唔會有將來？
簡短背景: 一齊差唔多2年，分手個幾月，仲有聯絡下

你的稱呼: P
對方的稱呼:M
問題:我可唔可以同佢復合翻
簡短背景:因為大家有不合而分手, 佢話佢仲愛我但分手後我做錯野俾到壓力佢,我諗佢而家應該好討厭我

你的稱呼: E
對方的稱呼(如有):
問題: 請問我的愛情運如何
簡短背景: 排除萬難之後 一齊咗半年左右

唔該哂巴打！已follow ig！加油!!

唔好意思呀巴打 太緊張
其實係想問 我哋嘅將來會係點，點先可以做好啲，維持落去thank you!!

唔好意思，想更正問題同背景

你的稱呼: P
對方的稱呼:M
問題:我可唔可以同佢復合翻？如果復合到會唔會白頭到老
簡短背景:因為大家有不合而分手, 佢話佢仲愛我但分手後我用左錯嘅方法對佢俾到壓力佢,我諗佢而家應該好討厭我

你的稱呼: C
對方的稱呼: T
問題: 同ex仲有冇機會
簡短背景:同佢就快散左1年，想係佢生日搵返佢

你的稱呼: LS
問題: 幾時搵到mr right (A2)

你的稱呼 : Y
問題: 已經單身了一年多，請問會在甚麼時候遇到下一個對象?

工作繁忙
而家開始不推文回覆,
清左D問題先再推番POST

己IG回覆

多謝你等左咁耐,幫你占卜好了

巴打個占卜結果出現得好淺白同清晰,
都希望你用心去審視一下呢個結果

首先切牌係權杖5,形容衝突,混亂的牌
表示你有太多野想做好想完成,但係亦因為咁精力被分散哂導致難成功

過去牌係權杖騎士逆位,表示你每樣野都做DD,開左個頭然後又走左去挑戰另一樣野, 缺乏耐心. 不斷去唔地方尋找, 唔使一陣就覺得無結果而離開

現在牌係權杖國王逆位, 表示情況似乎變本加厲(由逆位騎士進化成逆位國王), 對比起眼前困難的事物,你情願轉去一樣新事物到發展都唔會想去處理好佢, 其實都係形容緊同一種心態不過程度又加強左了

將來牌係愚者逆位, 形容為逃避責任. 每當真係需要你認真落手去處理的時候就會離開, 無法把握眼前機會就係呢張牌的主旨

所以其實成個牌陣而言, "坐這山, 望那山, 一事無成" 就係最貼切形容你的情況
每一次你想有改變/轉變的原因未必係因為而家選擇唔好, 而係每當你需要認認真真負責任地去處理GE時候你就會退縮, 簡單講逃避先係主因, 如果你真係好想改善事業, 我建議你而家開始揀定一樣野黎做, 唔好諗其他選擇會唔會更加好,揀左就一路做落去, 就算結果未必好好,但係如果你真係做到"堅持下去"呢樣野, 對成個人生都超大幫助
加油

你的稱呼: C
對方的稱呼(如有): S
問題: 想知個男仔對我係唔係真心
簡短背景: 最近識左個男仔，出左幾次街，大家都對對方有啲feel，但成日都搵佢唔到咁，多數都係我主動搵佢。但佢又唔似呃我，分唔到佢係咪真心。

麻煩晒樓主

你的稱呼: Y
對方的稱呼(如有): T
問題: 想知同T大唔大機會復合？如果無機，幾時會遇到正桃花？
簡短背景: 被T分手 一個半月了，成日會回味番同佢一齊，唔知move on好無

你好呀巴打,幫你占卜好了
多謝等候

你個結果好多寶劍牌(傷害,思考)不過對你呢個CASE而言唔係壞事

首先切牌係寶劍ACE逆位,代表你本人似乎受到情緒影響,而家未必落到正確的決定,思緒比較混亂

代表你係呢段關係之中的牌係正義, 呢到正義牌我會解作你已經決定好負責任地對待自己與身邊的人, 同時正義牌亦有以理智斬斷欺騙,隱瞞的決心
正正呼應你女朋友張牌

代表對方的牌係月亮, 月亮係呢到代表隱瞞同欺騙,不過我認為呢到欺騙唔係止外遇/出軌, 月亮有隱藏的意思, 外表睇落好似一切都好美好,不過暗地裡隱藏住不好的事物, 套入呢段關係就係其實佢就算有不滿/唔開心都未必比你知道, 呢樣長遠黎講好大影響

現狀牌係寶劍2逆位, 表示打破僵局作出決定, 我諗你地都開始進入面對問題的階段而非不了了之

將來牌係寶劍6逆位, 呢張牌係指出正面面對隱藏的問題, 自揭傷疤, 一種好積極的態度去面對而非逃避, 但係伴隨著呢個決定就會令關係進入一段好波動大上大落的狀態, 不過如果問題真係解決得到, 呢D都只係陣痛.
要比信心大家去努力面對

你的稱呼: H
對方的稱呼(如有): L
問題: 想知我仲有冇機會同反L一齊
簡短背景: 散咗一年 但仲放唔低L

你的稱呼: W
對方的稱呼(如有): T
問題: 我同佢有冇機會一齊？
簡短背景: 佢係我暗戀對象，而家係朋友，我哋好多野都好夾

已follow ig 唔該晒巴打

你的稱呼: L
對方的稱呼(如有): T
問題: 想問同佢未來嘅感情發展
簡短背景: 一齊咗就快兩個月

你的稱呼：M
問題：想知之後愛情運如何
Thx

到目前為止已經詳細回覆左106條問題
完成時間比想像中慢左DD
不過問題數量真係遠遠超出我想像
我會繼續解答
但都係果句,等得先好呀
我真係快唔到唔詳解我不如唔解

來自第九頁既回覆
默默咁樣等緊
樓主加油！

第十頁
辛苦樓主用心回覆

你的稱呼: C
對方的稱呼(如有): T
問題:我地會復合？有未來？
簡短背景:散咗10個月

唔該樓主

名： thy
問題： 想問幾時可以升職？ 讀緊master 對升職有冇幫助？
thx

下個到#78

你的稱呼: M
問題: 我幾時先搵到工

想問我事業運，幾時先搵到工

學生
岩岩畢業 公屋仔好窮

名：ki
問題:我的工作運如何
thanks

你的稱呼:K
問題:幾時出pool

小推一下希望多啲feed back

你的稱呼:J
對方的稱呼(如有):/
問題: 感情運，幾時先有新仔
簡短背景:同一齊左5年既男朋友分左手

你的稱呼:k
對方的稱呼(如有):
問題:幾時可以出pool
簡短背景:自己條件幾好 但就係拍唔到拖

愛情運成日都有爛桃花

Thanks 巴打！

利申科撈左ig！加油

你的稱呼:w
對方的稱呼(如有):
問題:未來感情運會如何
簡短背景:同男朋友分咗手冇耐

你的稱呼: r仔
對方的稱呼(如有): 一堆朋友
問題:去完呢個camp 會點？（fd左？開心左？）
簡短背景:今晚開始到星期一晚 3日兩夜camp
兩年冇見既朋友黎

稱呼: D
問題: 我繼續玩音樂係咪真係有前途？
Thanks

你的稱呼: G
問題: 我點樣/幾時可以成功考到工程師牌？
簡短背景: Degree, 讀緊master, 同時間讀緊cert 攞下啲牌. 做既政府technical grade, 想改變現狀

唔該樓主

稱呼 JHC
問 今年有冇拖拍
🙏🙏🙏

背景: 好似有個接近，但冇果種感覺。

。

稱呼 ddd
問 交友app 識到嗰女仔日日傾計
有冇進一步發展空間

唔好意思呀想改一改問題
名：a
問題: 大約幾時先有pool出
感謝

稱呼 Kenson
問 我會成為社會上既成功人士嗎?